質疑 Rap God！Justin Bieber 表示 Eminem 並不了解新世代的饒舌音樂

先前於 Coachella 擔任 Ariana Grande 嘉賓並透露即將迎來新專輯的 Justin Bieber， 日前在個人 Instagram 限時動態發出對於傳奇饒舌歌手 Eminem 的一些評論。

在《The Ringer》一曲中，Eminem 提到他知道為什麼大家喜歡 Lil Yachty，可是他不喜歡，甚至不需要去 Diss；另外也指出新興的 Mumble Rap 饒舌風格對於以前的 Rap 來說根本不堪一擊，不過 Eminem 亦有讚揚 Big Sean、J. Cole、Kendrick Lamar 等饒舌歌手。